## Артефакт - 4. Разработка концептуальной архитектуры.

### 1. Описание доменов

**Группы - core domain:**
- Что за группа, ее цели, участники, правила, какие виды спорта подходят под цели группы
- Рекомендации по тренировкам - какие упражнения делать, сколько раз и т.д.

Примеры групп:
- Худеющие
- Набирающие массу
- Любители бега
- Начинающие бегать
- Готовящиеся к марафону

**Пользователи:**
- Общая информация (ФИО, текущее местоположение, рост вес).
- Агрегированная информация по здоровью (травмы, сердце и прочие органы, физическая активность, образ жизни).
- Какой инвентарь есть.
- Опыт по физической активности до приложения, чем занимался, какими видами спорта.

**Виды спорта:**
- Хранится список поддерживаемых видов спорта с информацией об упражнениях, и как их делать (возможно иллюстрации 
или видео уроки). Какой инвентарь нужен для упражнения и какой опыт.
- Информация по местам, где можно тренироваться по данному виду спорта.

**Тренировки:**
- Хранит историю тренировок: дата, время начала тренировки, время конца тренировки. Какой вид спорта, упражение, 
и результат упражнения. Если не подключены умные устройства, Пользователь вручную вводит результаты тренировок,
например: 3 подхода по 15 повторений 80кг жим лежа

**Инвентарь:**
- Список оборудования / одежды с характеристиками, описание и соотнесением к какому виду спорта подходит.

**Ивенты:**
- Список совместных тренировок, планируемых и прошедших. Указывается дата, время, место, организатор, вид спорта, 
требуемый уровень подготовки, список приглашенных участников.

**Сообщения:**
- Все сообщения отправленные Пользователями в группы и между друг-другом.

**Фитнес функции телефона:**
- Собираем и храним всю доступную информацию по шагам, сну, энергетической активности, кислород, активности на свету и т.д.
- Фотографии тела - по ним можно анализировать осанку и возможные искривления позвоночника

**Умные устройства:**
- Список умных устройств, которые поддерживаются (например умные весы)
- Дата и время использования, номер Пользователя, название устройства, назначение, переданные данные.

**Система - Сервис маркетинг**
- Это сервис для наших маркетологов по отправке триггерных сообщений/пушей о необходимости обновить оборудование. 
Для отправки массовых сообщений/пушей о новинках, сообщений рекомендаций по уходу и хранению инвентаря. 
Сервис для сбора аудиторий пользователей для отправки коммуникаций.


### 2. Схемы

- Салатовым и зеленым цветом обозначены домены/сервисы нашей компании.
- Голубым цветом обозначены сторонние сервисы

**Схема системы обобщенная**
![Схема системы обобщенная](images/Концепт 1.png)


**Схема системы, детальная**
![Схема системы детальная](images/Концепт 2.png)